好掛住女朋友呀，屌你老母

屌你老母
Long d +武漢肺炎+恐懼撚氣氛+今年fg
好辛苦
屌你肺炎搞到我無啖好食

屌

想喊，女朋友係日本讀書
好驚佢出事